如果胡力威參選特選會點

薯餅 你今日第幾次上黎論壇呀
Carrie 比掙扎我
胡官 谷實d

係唔係真係咁搞笑？